+++
title = "删除服务入口"
description = ""
weight = 5
+++

删除服务入口。  

**注意**：将同时删除内部路由，以及服务入口的访问策略和路由。

**操作步骤**

1. 登录平台，进入业务视图后，选择进入微服务所在的项目下命名空间。

2. 单击 **服务列表**，找到要删除自定义服务入口的微服务。

3. 单击 ***微服务名称***，进入微服务详情页。

4. 单击页面下方的 **服务入口** 页签，再单击 **操作** > **删除**。

6. 在确认窗口中，单击 **删除**。

